除咗香港之外, 有邊度考公開試係用收音機嚟聽?

呢排見啲考生, 報紙都話HKRT 成日出錯搞出禍
所以諗下會唔會取消用收音機播聆聽考試?

今年係紅外線出事

一早要取消啦, 窮撚又要逼人買部收音機,

收得唔好又奶野

其實都算收得OK , 但聽講成日播錄音都出現問題,
如果係咁不如直接派碟比每個考場, 開考嗰陣先拎出嚟播

屌, 就係怕撚左你派碟有撚樣偷步或者遲左搞到唔公平先要年年用電台

偷步嘅話paper 1,2 都可以偷步喇

唔用電台用互聯網又得唔得？

紅外線又出事
電台又出事

其實偷步又點？
都分開考嫁啦